IT Specialist Trainee (Permanent) 伏唔伏

Agent工黎 不了

我估係IBM

中文jd

應該係樓主用中文介面既關係
我上CTjobs都見到呢份工
英文JD